FIFA21 Ultimate Team不推文討論區 (129）誤中1001

歡迎大家加入FIFA21 Ultimate Team討論區

開始前請先睇Q&A，睇完搵唔到你想知嘅野先問，好多你想知嘅野都係第一版！拜託曬！

FIFA UT web app:

球員資料database:

SBC 答案 (參考idea, 抄足貴到仆街)

Q&A
1.幾時有預購嘅包送？
答:每逢星期一朝早

2. 點賺錢?
答:踏實d, 打比賽, 要快手就去課coins, 但EA話會嚴打買賣coins, 後果自負
玩耐左可以試下炒卡。
留意賣卡會收「稅」，成功交易會抽5%，如賣10,000 coins成交，實收9,500

3. 咩係chemistry?
答:簡單d黎講，chemistry會對球員某d 能力有唔同提升，越高chemistry加得越多，後備球員一律5 chem

4. 咁點加chemistry呀?
答:位置、球員之間嘅連線、教練、loyalty等等都會影響chemistry。

5. 咩係綠色連線?
答:球員同球員之間ge連線:國籍,聯賽,球隊
符合兩樣就夠有綠色連線

6. 咩係IF?咩係TOTW?點解有d卡會係黑色?
答:每星期三晚都會有新嘅TOTW (team of the week)
出嘅人會有張加強版嘅黑色卡，又叫IF (in form)

7.chemistry style係咩黎?持續幾耐?
答: 唔同chemistry style會對球員某d 能力有唔同提升, 每個球員一開始都有basic呢個style
你會見到每項能力都有一格V形箭嘴, chemistry style卡係永遠套用於某個球員, 直至你apply另一張落去

8: 你地成日講H/H, H/M, M/L 係乜勁呀?
答: 代表球員work rate, H-high, M-medium, L-low

9: 乜野係ONE TO WATCH呢？
答: 就係呢個球員今季先轉會，咁就有幸比FIFA觀察
otw卡 係會跟inform卡 upgrade數值，卡面都會跟埋IF

10:我DR SB 幾分幾分夠唔夠KEEP RANK 1?
答:

11:點樣開新po？
答: 去#1右上角三點，禁以此內容開新主題

12:頭5場WL 有咩用? 究竟WL 係點配對手俾我?
頭5場對手係random但決定你的起手ranking
贏曬即係+5 赢3場即係+1+1+1-1-1 > +1 已經有極大既分別

13:咩叫肥料卡，META卡？
答:肥料就係作用解SBC、靚國藉靚聯賽、高rate低能嘅人。META=實用球員，唔受總分所限 , 玩家覺得勁嘅卡

14:藍卡，RTTF又係啲乜？
答: 藍卡 = UCL 卡 , 有得打歐冠先有嘅卡/RTTF = ROAD TO THE FINAL, 踢緊歐聯嘅球員 , 佢每晉一級就會升一分總分

15:點解我交唔到SBC/做唔到OBJ？
答: 開機交/睇英文版

16:點link Twitch?
答:

17:咩叫OBS? 點樣set?
答:

18: SB太難打可以點?
答: 今年SB 如果難度揀Legendary or above，佢會根據pro player打法黎同你玩。熄 - 遊戲主頁面, Setting -> Game Setting -> Competitor Mode: OFF

19: 點樣睇自己個club嘅球員consumables chemistry呢啲嘢?
答: 轉會>轉會清單>L3

20: 咩叫執紙皮?
答: arbitrage 即係risk free profit, 係呢個market 入面其實有個bid-buy now spread 係到 所以如果你留心d 睇下邊d card 係有好多人要用黎做sbc 但係就無咩人bid 你就可以賺個差價, 但呢個spread 好多時會拉近/無得好快 所以最後可能只會每張賺1,200coins

21: 今季有咩meta好用?
答:

22: DR獎揀咩好？
答: 揀錢=50k. 揀pack= 中真朗=7m 手氣差少少中朗都有1m 如果真係咁黑仔中kante salah都有300k 唔明點解會揀錢

我愛EA！

Jorginho

竟然有人唔識最強逗住舒服型中場

留名

有呢d隊友 勁舒服

平放PC account (連埋隻game其他mode完全正常遊玩，用嚟玩pro club 都得）
UT ban咗無market 用
有1M coins可以抽pack
toty及球員值至少12M,後備仲有moment dybala, boateng, rttf varane, rttf wijnaldum, rttf akanji, rttf alaba, klaiber等
icon有mid larsson, prime overmars
11月起所有obj, season球員有儲齊
tg議

屌你老母 我入波先你唔走咪繼續打囉
入返球走場咁撚狗 仲要跳晒舞

屌打極都係得G1

留名學野

10場先贏2 有幾場比人追返1比1 對面走場 勁撚狗
都唔知60場夠唔夠
係唔係個個降rate打 玩落都唔同水平既

有限60場咩

lm

我用手機app睇有寫
但ps4入game就無寫

如果本身d4要輕鬆應該要落d6

有限60場咩真係

Ps4 賣coins
$4 = 10k
有 1.7m
包卡包稅

有意tg @bdksoa

如果係真嘅話 好彩刷西班牙十場之內搞掂 刷意大利大把quota

ps4 冇寫

App有寫咩 好似唔見

C 兄，打friendly 都要跳西舞，究竟為乜L 野
Dllm

意大利得隻大簡 tonail同保方過80

贏返次

Rg varane再升可以用咩
得1m budget
淨係可以用意大利or法甲人

If Varane

升得一點 好似唔抵用咁

好彩有keep住奴任/做吓啲loan sbc有多啲人用

放1.8M coins HK$5/10k 全包

咁對cb值唔值得轉？
因為要downgrade個cdm轉
龍門我都覺得撞手神多

一入一出啲支那仔賺咗10 K

請教下大家，依個陣ingame 轉4222 打控球加反擊咁既setting 係咩最好？我自問技術不足，就算依幾星期做到14g10w 但後尾就會不斷俾人怒炒最多去到17w 不過心態急左都可能係問題

88 cdm desailly換位打/7chem可以試下
利申用緊佢拍varane

買10隻返嚟，平均價2.5K，打完SB放出去平均3.5K有一兩隻仲升得特別多

隻estupinan幾好用

Season lv 15 應該拎邊隻
阿根廷中堅?

係用mendy 用到悶轉黎玩下，佢仲好似靈活少少

Prime 大簡

原來咁值錢，我本身倉有奴完就放返入倉冇理

銀卡龍成4千幾

有冇人對面golden goal走場 就即出we couldnt connect to fifa server 之後唔計我贏咗已經好多場係咁

我求其2400買咗隻65返嚟，過咗三個鐘放出去4500 都有人buy now

對面抆lan線

屌你

直線殺手

應該唔係 幾次對面pause跟住走場之後就咁

走得太多，要打返場sb/dr

真係好煩

啲人打完wl 開始奴任，下星期應該又會平返啲

倉有4隻支那仔trade得賣咗12k

M/L 會唔會好懶

11張UCL有接近一半速度唔過50，照打定買卡

SB姐 最多咪後備換兩隻出黎攻

照打驚西，後備換三隻跑狗出黎夠打有突

冇左home office又要奴任
真係想死

Maguire Nzonzi Matic 呢三隻真係極品

你想點樣打控球加反擊？

或者唔理Chem 搵隻閘打中堅中場都得

icon swap個UCL obj包唔包RTTF 同TOTGS?

應該唔包
有場用過rttf 取消冇計

隻rio比streling爆開咗換呢隻點睇

哈哈哈哈 終於大勝EA 哈哈哈哈哈哈哈哈哈🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣
我已經痴左線 終於贏返次

Sb嗰個？
係嘅話就肯定包
利申:奴完

今晚試下話你知

諗番前日刷77 俾人用隻91 細哨屈

Drogba shevchenko torres個任係要做d乜

Torres 嗰個係用英超球員入下頭槌，禁區外入幾球，入幾球fitness咁

賭 M/P icon 定買月巴? 有無大師指點？
今個 WL 少見左月巴，係咪唔夠力？

Icon啦 做人最緊要有夢想

應該4月就棄

係喎 應該係話主力控球但守完上個下可以高效少少

又控球又反擊咁咪玩曬

Toty vvd +adama 換prime desaily + theo 有冇upgrade

咁快
之後有生忌promo wo

5tokens攞黎換81 82packs定淨係換83好？

做月巴要再砌過 chem,
做 icon 又未必岩用
仲有咩大 promo? 仲洗唔洗留肥？

Icon喇喂 睇下我 就係成功既例子

上年係shapeshifter + 生日之後就TOTS
今年freeze 有埋轉位可能有啲新野

幾時出
要轉玩career
icon swap都可能唔特別奴了

上次icon swap賭運中芬蘭

你中癲之前, 屌左 EA 幾耐先？
我岩岩先中 RTTF Salah, 驚無晒 pack luck....

由10月屌到宜家

連續四場都一開波就狂攻＋press
加上對面肯golden goal
秒速搞掂意粉任

一開始打咗意甲先真係正確選擇先苦後甜感覺太好

意大利得隻loan大簡 同tonail 其他7x廢金
可以4場4入波先
西班牙我有rg拉莫斯 佐迪艾巴 路蘭迪 查奧爾 洛迪高 仲有85比利連 rb威廉臣 同loan費托
打超過20場先贏7場

rttf yes
others dunno

做埋隻小法老先慢慢刷

決定以後奴任見到獌會徽即走

個個都賭到好野點解我仲係咩都無

宜家先做轉頭就nerf啦 緊係抽icon

81+x25有無人中過icon？

三月都黎
隻朗仲係1m
話咗唔會跌

Prime desailly or prime blanc?

意大利同意甲都係靠佢搵食
特別係意大利成隊都係垃圾嘅時候

中左朗冇晒packluck

Mid prime 中 mid makelele

有冇83x25 開箱睇下

仲想點

sif朗真係鳩打就得

你刷成點 我諗住呢個weekend先開始

你係咪每一個account都中一隻好野
Rttf Varane
Rb Mbappe
Sif c7

攪掂西班牙only

點解今日友賽隊隊對都係叫PAT

81x 25 中 1x 88, 1x 86, 2x 85, 1x 84 ...

吹個班套現16m
賣左10m
而家hea玩

放500k pm

你用butra屈機

但可惜西班牙尋日中之前已刷完
之後用mid佩老大祭今次mid/prime
贏咗

介唔介意講下依家你地賣coins 用咩卡同方法過？

放 500k coins
包卡 包稅
$4= 10k
Ps4

Tg: @bdksoa

請問大家obj lv15 揀邊隻

揀咗德國

lv15就求其啦

見inception 個review 好似麻麻

見到你波台d post

德國/阿根廷2揀1
最後揀咗德國for之後swap用

有無人同我一樣連唔返入game比fifa彈左之後就入唔返ut

咩post？

法甲輸到要打SB過冷河，諗住7x rating 打世界級刷CSL,點知仲要輸2球。
有冇人覺得今個星期SB難打左

直覺話我知要揀阿根廷阿根廷冇用得嘅CB，雖然我都係揀咗德國仔

要刷阿根廷嘅時候諗住用啲LB/RB打中堅

明明WL都完咗 點解gameplay好似仲衰咗 隻人跑又唔順 傳波就算㩒到最大力都係瀨尿咁

好 就揀阿根廷CB

想用呢三隻打中場,係咪Milner stay back cdm, firmino jones b2b好啲?

西班牙隊有人用影帝打cb，比我一開波用rodrigo 兩下r1爆過入波
1分鐘唔使就1埸

今集gp 隻牙撞撞下又一球 鳩放直線又一球

放550k

今日輸撚左6場呢d 波
一野跌左二百分，輸撚到懷疑人生
但係明明冇轉陣乜都冇郁過

用意大利隊真係打撚到懷疑人生...
點解要係意大利，點解...

啱啱有隊意甲11隻擺出嚟10隻都係前鋒嚟

意甲真係特別多鳩砌既隊
半隊common gold又有，銀卡又有，慘撚到...

打完係咁話我斷線
係咪唔比刷?

法甲都唔少有啲除咗loan包其他全部75-78

又唔會冇人到要用銀卡掛

我隊意甲反而幾勁

之前冇野奴，走去奴咗隻白銀之星意大利前鋒又幾好用

我都係用佢+Kean 兩張銀卡打

西班牙9場搞掂

真係有，仲要中堅
我刷法甲用緊包屁，真係多謝款待

我冇奴kean
不過有politano 同大簡

西班牙容乜易

有人用40幾歲嗰隻黑卡CB

in game 咁既陣17w，剔號untrade,
2m budget 大家會upgrade d 咩？

意甲唔算鳩
意大利真心鳩
我宜家連11個正選都夾唔齊

後悔 祭咗87 tonali

屌mid/prime中傑斯棄game

奴任先知佢咁L好用

意甲first own有
moment dybala totgs Gomez Duncan tello freeze 基亞連尼otw hakimi Manolas szceny 橙卡demiral

做埋法老 買隻朗同Theo

應該夠打呱

屌你老母Titleist_SK咁撚閪西班牙532打我意粉隊追平走場
完全損人不利己，哂人哂自己時間

45k pack

FIFA pts 定coins?

Coins諗住抽rg意大利做swap

Cls 勁撚到平時都仲開好嘢??

無中過屁包朗
除咗中過toty甘美治 無中過over 1m嘢

Xbox

我用tonali打中堅，用翼打閘
意粉要用cam打中堅

一晚奴完西班牙+意粉

無野出EA懶撚到

80 rating 90 chem換rare electrum pack
on撚9

係咪出kroos架有愛，等做

gullit gang都祭

西甲友表示

祭咗落大簡度

真 仲等緊 如果唔係做咗icon了

Leak咗多數都唔出 好似之前張futmas jesus

2:00:00am登入睇下fut有乜新內容

2:00:30am 屌，都係熄機早d瞓好過

真
差咁張b2b

垃圾ea

出hazard

說好的winter upgrade呢

意大利人陣黎講咁算唔算屈機

post patch d 傳波好奇怪 有無人有同感？

有冇人試頂波頂得贏sb啲ai
好似冇可能會頂得贏

打SB真係好撚嘔心 電腦一唔比你贏
單刀永遠唔會射中龍

係撚咁斷線

一有icon 任 d 電腦即刻勁左

prediction有90 狗也不屌

Moment佩老大會唔會跌到1m內
想入

今集d頭搥改到好撚廢
對手長傳 中場爭頂贏左 打電腦既話9成拎唔返個波 電腦一早判定左個波落點 你轉得人去攞波個下先起步已經慢左幾秒 真人對打就好d 大家50 50
最撚廢係中場空晒頭搥頂波都唔係對住自己友去比 一定頂到離行離勒
頭搥攻門唔使講 開game玩到呢家都唔知有無10球

你中隻toty甘美治都值錢過rg包屁朗啦on9

明明踢得一般ja bor

我奴意大利
7場golden goal都係隻81右翼rg lazzari入波
遲下奴意甲我諗都係靠佢

佢下半場好勁咩

唔係motm咩，全場最高分

見佢半場差d紅

截左好多波

使唔使800k up

又仲要真係比你抽左意大利人

TOTW Pickford

玩到12月已經無等2am
Content太廢同我太攰

icon sbc 中89 波歷克 , 係win 定 lose

入唔到隊就輸

入GAME 係咁樣 , 定係4231 好

之前未見過

頂你個廢，奴77見你82法仔，大家都知互入一球之後掛機，入場已經移開個龍比你任射，仆你個街一入球就pause? 叫我走？你on9架？入反場仲夠膽死真踢

我屌你老母，你要真打咪同你玩law, 你最尾咪又係輸，輸都要pause3次30秒，阻我煮飯比老婆食，浪費我時間，你呢d垃圾就咪玩啦

巴打做咩自爆

打過SB先知legendary以上既SB先係最撚scripted既game mode

冇所謂啦，我新仔，可以咪比巴打們add打friendly law

利申：玩左幾個月都未刷過friendly

又golden goal

Legendary 打頭2關對面任比你屌，用支那銀卡打世界級刷埋銀卡obj都算輕鬆，又可以掛機

屎忽痕試過打80+chem或者full chem

刷swap 自隊2球我都比人pause
解哂win & 入球 都仲未解完個直線助攻

最尾果2個真係要skip, 如果輕鬆打贏legendary 82+ 100chem 既應該都係高手

Legend mode sb 佢要入你波果一刻
點守點解圍點遮線都係俾佢入

mid/prime icon pack中mid klose
唯有係icon swap prime/prime moment icon pack中返張古烈治/韋拉補返數

legend啲銅卡都可以無啦啦禁區外first time直抽死角
都唔明啲人點打ultimate

慢慢刷啦 咁燥做咩

77要掛機16場

刷入波任 入完同人鬥快踢個波俾對面hold

之後綁左菇

而家先入隻 rtff davies, 係咪好不致？

無波就可以搵野攝住/綁左菇
有波可以點做

我會將個人仔指向上 再反轉手制壓住個右菇向上 咁佢就唔會亂郁

反轉手制

壓住L1

穩陣d 再搵野責住個手制 等佢責實D

今個禮拜promo希望出勁d 多人抽pack，等緊大貨Moment Puskas，差唔多全99 進攻 好癲

rich到

解呢個我寧願照golden goal等對面走 仲快過掛
對面自隊比我贏 我自己走場算

人仔向上+右菇向上 個人仔咪會企左係道唔郁？ 會唔會當你AFK倒數

綁左菇好蠢, 識綁一定係右菇加L2
有d傻仔又左右菇一齊綁,搞到又出哂界

會郁,仲會不斷帶波出界

之前炒燶左10隻benzema 無左80萬 係上個禮拜入返d肥料先追番，如果promo有靚卡puskas應該有機落5-6m，張相都幾型

左菇向完上就放 右菇keep住向上
個人仔就企係度唔郁 又唔會計afk

我平時係倒轉打斜放牆邊，等L2R2做支撐點自己企係度

讓W唔理la 等對面hold ball

人地讓W 都兜野踢個波俾我

下次try try

我見過有人係人仔向上 右菇向左/右 咁隻人就會圍住個圈ball roll唔會出界

想賭mid/prime
賭唔賭得過？

緊係賭 打UT唔賭不如玩career

咁快知今個禮拜有promo?
咩promo

其實依家仲有冇 first goal win

賭啦
UT就係為抽卡

就黎奴哂單一聯賽，想問單一國家有無golden goal？我隊意大利好多銀卡，d人失波應該唔會走

一dd，尋晚有隊我贏緊1:0諗住佢會走場，點知比佢追返1:1
之後我pause換人，佢反而1:1無啦啦走場
唔知做嘜鳩

我都係揸住啲廢卡打，全部人失咗波都唔撚走

我啱啱有場係入咗一球先，之後佢入返兩球之後dm問我做乜唔走場，仆佢個街我唔撚係要奴野我洗撚用啲閪陣

點解唔係佢走先

比佢入返1球果陣自己走算

只係覺得ea唔會2個禮拜無promo，icon swap已經比人屌到pk, 今個禮拜點都推d content

希望唔好淨係得winter upgrade啦
上futbin睇返上年個winter upgrade好似唔算係大嘅promo

我都係咁同返佢講，之後嬲嬲地打埋落去又加時贏埋

你哋竟然去扎住隻菇
Ps隻菇好易壞，我新手掣已經整過2次

完全冇動力奴，尋晚又冇人打one nation

我尋晚一次過打晒兩個one nation 喎

有波可以用以前SB 掛機果招 龍門踢向空位唔郁

唔係改咗啦咩

玩多一年半載都要轉PS5，唔驚

SB 掛唔到 佢改左既係對手都會迫你
ONLINE既話 對手唔迫你 一樣OK 唔會踢你走

係呀 宜家改咗係拎住個波係人哋禁區出面背住l2得身位 尋日見到shing仔咁做

新個個sb bug一時得一時唔得 可能我未掌握到點出

有冇mid艾辛食評icon pack賭中

仲有11場fofana要掛

只係一個大伏

Sat一日掛曬

而家機都唔想開

Fofana好廢 你會失望

攞免費肥料

幾時先有好嘅promo/sbc
Mid/prime應該唔夠卡做，唔係好想買卡做

搭if walker好勁 有隻後搶佢又夠高大

做完覺得有啲浪費時間
快又唔夠快 大隻又唔夠vvd
四不像咁

有冇邊隻西班牙 西甲人 好似CAPA 諗住咁砌但冇奴到CAPA
in game 打中堅

幫人按pause真係好on9

用todibo拍華拉尼好過

好多呢d閪人 見自己靚陣 對面閪陣
等登睇下半場內追唔追得返
一打和就走 晒你時間
真係損人不利己 佢又驚追和左之後輸返比你所以唔會打落去

而家仲值唔值得做朗尼？ 諗緊好唔好用佢頂tonali
2個都 7chem睇陣型打cm/cdm

係3隻future star都好廢
隻cucurella仲話可以幫手刷下one nation 同 one league

請問歐霸卡幾時會升rating??
歐聯卡見到贏首會合已升左，好葡萄

通常1-0對面唔走
又比佢追和既我走算
快手開過場好過

放1.8M coins HK$4.5/10k 全包

我就係西陣
前鋒得隻freeze gaya

想做個統計，人地1:0之後pause你，你地會唔會走?

:唔走
:走

英超陣 Adama打中堅搭Ruben Dias定Fofana好？

歐霸好似要踢埋次回合

見對面閪陣都要驚輸

我見對面有toty 我即走

會resume跟住自己再pause走
不過未試過有人快過我pause

咁多隻中場仲要capa 應該要fs fati

打532所以超多b2b

唔走唔通哂時間? 不過好少人快過我pause

我會等足佢個pause 完 再自己pause 走

咁應該得moment 希亞路，if vvd都都可以一試，但未試過用佢打cb

放600k coins

假設最後會奴哂
Icon swap點換比較好
想聽下ching們意見

都要睇對手,有D真係明知自己贏唔到都要走啦

睇你須要咩同平時pack luck點
例如有無推阿婆出馬路

上次奴咗89+中89希亞路
今次點部署好

冇諗過奴icon swap 既我, 皮膚好左, 個人高左
自信心返晒黎

今次91+好似幾好，有一半機率贏

Toty loan Messi

隊隊都有咁濟

無推就咪抽packEA班賤種無人性

係 因為歐霸有32強

有無ching用緊41212(2) 想知係咪一定要set long ball?

推出馬路

我知點做了

3+5+10

89+ 咁多token但換隻廢既
不如今次拎 Deco + Overmars

死ser？ 有無人都係咁？

做左4個82-88 竟然 87 + 85 + 84

我覺得icon swap最抵奴喎
一定有肥/icon袋走
又唔算耐
ffs掛十幾場就有d on9
利申：on9

真，啱啱拎隊意粉對咗個西人
0-0又的波，我入波先之後俾佢追返仲跳舞
走先

deco 7tkn其實抵換，我又入到隊
苦惱緊搏唔搏91+prime同要睇有冇勁icon sbc

奴fs 真係辛苦過icon swap

不過我都係on9

icon swap算好玩啦，大家都快手主攻咁打，幾好玩，換個83+都值30萬
ffs淨係奴cucu算

打西甲人手一隻TOTY Messi

所以唔明點解唔走你呢場要入兩粒
但快手開過場九成都有golden goal

deco最佳位置係咪都係cam?

大把香港人真。攬炒派
去到5:0 6:0都唔肯走

終於奴完

think so

唔洗做怨婦

心情都靚d

bench

真呀

咁都好，多一次晉級，再升好d....

明明係icon sbc

91+prime同prime其實差唔多，伏都係一樣多

倒不如prime + 83+X 25算

我見inception用得好開心

佢應該有特別感情
未換都扯晒旗咁

佢好似葡萄牙人黎

唔走 認真打 每入一球就pause翻佢

Come on my boy

每次一講到葡萄牙啲人佢好投入

佢勁愛Felix

佢pause 我 我一定唔走
我追和 我自己再走

佢真愛哥利斯馬

all-in prime/moment 啦,都game尾,唔賭邊係玩ut

我係快速組織 係咁放直線

中唔到prime 不過曼城隊又加一人

祝你下次中林伯組曼城隊

曼城名宿

咪呀

有冇師兄有87艾辛食評

唔好話鏝冇icon 仲有林伯比你揀

下年整張Sun過你

有美欺贏硬咩
奴西甲係得一場比美欺恰
射兩球都係門將拍走
另一邊世三執雞

到時 walk out Icon 支那旗

唔敢博+用得著既話一定係換deco先
跟住咪揀overmars或者mid/prime或者83 82 81 pack

82+ x25 好似抵玩

wl 果個係咪好難？
我打到而家都未有入場券

game尾先難入隊
本身一開波大家都廢
咩都可以玩下

呢家中垃圾照出
好似讓踢少個咁

雞肋咁

toty紐亞同rg 紐亞用落有無分別？？

咁唔使諗啦

obj任d卡都勁過好多icon[sosad

爆佢都仲係禁好用

18xx/2000

Deco moment用得過？

真
爆佢好用

btw 自我感覺隻tonali
仲好用過prime petit

Sun 應該未夠班做Icon 呀
係都Park 先啦

連登標準：EA點都保送上11W

唔好睇小支那市場

d1打幾場夠分添
連登標準：畀ea script到落d5 明明d1都夠打

唔係ea搞我 輕鬆上e

睇stat就應該同moment dybala差唔多
如果你隊波d attacker都勁過呢個級數既話就咪鬼換

Luiz Hernandez冇去過歐洲都有
有咩係唔得

打算食hunter 踢4222既CAM 2-3月條power curve黎講隻deco 應該夠用
仲可以連返c朗

希亞路真係太慢
有諗住試下用prime Guardiola, 或者是但 拎隻 夾chem 前鋒 後備換入 AJAX 隻RB 打中堅算

支持做到個iconpool愈黎愈垃圾

睇stat moment dylaba勁好多

朗尼無論點都值得做

我好似知你個標準邊度黎

cb lb rb cdm各出一張
支那辛尼迪
幫ea諗埋

明明同d1 fd打到平手

話時話點解無奇哥

wl永遠14/17一定係ea做

7 chem 朗尼已經好勁 今個WL成隻怪物咁carry我 但唔知會唔會nerf

慢d+無健康射姐

仲有李鐵

拖肥都有icon

EA幾時先肯出卡雲尼張卡呀屌你老母

假TOTY Robertson定Zinchenko打lb好

EA保送我上20

打fdly真係好舒壓自信翻哂黎
Wl壓力大撚到

你有c朗

Icon swap做晒夠12粒咩?數極都冇咁多

有part 2... 入驚個畫面咪講左 9+9

哪有＄（jpg)

贏夠6場 之後送win掛機 解埋法甲淨低個幾場助攻 同finess shoot任都要比人msg 屌唔 golden goal

我6點幾同11點都match唔到

有冇ching賭左mid/prime icon pack

golden goal再快啲
掛足一場嘅時間, 夠打幾場golden goal

最on9佢冇睇個instruction, 根本入完一球就掛，掛足6場咪有隻84law, 係都要打

Prime謝四

finess 個任唔係咁易解 試過幾次贏左golden goal 但解唔到
計埋會輸個d咪差唔多
另外兩個淨係計入波同助攻我冇掛機啦 照打都易解到
係估唔到而家連送w都要比人屌者

91好似5成幾win, 3X%loss, 其餘打和

有錢都正價買唔到 又唔想食炒

我11點打緊喎

你唔怕賭既咪

我唔會屌 不過唔會陪對手掛機

拖肥真係有，mid lineker

我明 但掛又唔得 輸左唔走又唔得 贏左但冇用finess入又解唔到 有時個d finess任真係唔易解 明明唔駛贏波

prime petit

用fitness射贏golden goal我都係咁樣解

好多呢啲人
上次我奴又係

我都移龍比佢入
佢入完仲要癲狗咁迫搶
係要迫人真打

直接當要10win法甲用包屁單刀fitness點射都有

玩得fifa就要賭

差個小小chem好唔好換埋英格蘭icon cb?
如果本身用緊mendy varane vvd arnold
換走vvd , 最多夠錢換sol campbell or mid rio

開左futbin個list
91+有
Giggs Nesta Baresi Rivaldo Pirlo 雲佬 Moore Lineker Shearer Scholes Pires Owen Trezeguet 列基美 謝拉特 Hierro Klose Rush

根本伏既完全冇細到，抽到入唔到隊硬吹仲曬多左幾個token

想問個白痴問題
Icon swap one nation使唔使後備都係西/意人

要

Thx ching

dri細stat差3-4點 又慢啲 點都戴bra勁啲 未計迪高個模組

2022年到時唔洗食炒啦

今晚支持馬體會手持2隻rttf

值唔值得玩換Moment Deco 取代 baby Kaka

等食皮

仲14/17？幾win都ea做啦

玩咗咁多集，第一次解icon swap d online fdly任

發覺都幾煩幾嘥時間，d人打一陣和緊波都會走場

係咪有啲咩潛規則

大部分玩golden goal 邊個俾人入先就走場

但頭3場 0:0一陣就走玩緊全意粉

因為太嘥時間 golden goal 就快好多刷完 one nation一個國家快嘅話一個鐘之內搞掂

可能見你個陣太勁 對都唔想對

有時玩golden goal
可能你失波先 覺得係失on9波唔順氣唔想走
但你諗下你要入返佢2球 不如quit左佢 搵下個仲快

我都試過禁住黎屌 中完柱對面走場
依啲冇解釋 純粹閪人輸唔起

咁deco reaction composure高番幾點
當打個和姐

.........

肉酸到，被我禁住打就即走埸，做埋d損人不利己野，閪人一個

除左balance其他都有9字頭，其實夠扭
除非你想要尼馬果d級數

通常我都係真打解任，GG的話搏一兩場仲快
試過對著個打左半場都難分難解，下半場我即刻自隊解任算

仲要肉酸到dm人

明喇，總之係得golden goal呢個潛規則啦

戴bra扭波4* skills嚟講差唔多最top tier
deco呢啲廢卡都拎來同佢畀
你鍾意啦 同你講嘢氣都嘥

我話夠用
無話勁過佢

點得知佢係警察

“睇stat就應該同moment dybala差唔多”

我想問同一聯賽都要golden goal咩
遇幾個一入波幫我按埋pause

最好啦

何必曬大家時間

我鳩陣黎76分意粉隊

下 贏左要贏6場
仲有要10場入波喎
姐係golden goal晒10場

係

我係，GG多四場快過你掛一場啦

golden goal肯定快過送win

係喎
比你地講一講諗通左
仲諗住失波照打入一球就掛機

我份人好簡單
我失波會自己走
你pause我叫我走我一定同你玩全場

mid veron

「阻住我做住」

金句終於出

打錯字呀

唔賭了 轉左賭uel ndidi

好事黎

啱啱奴埋one nation
同一個time slot打落其實大家都會有默契golden goal
係有一兩場對面個陣高幾班失波先都唔走住搏反cup
輸多兩三球咪又係要走
想真打friendly去玩silver lounge啦
btw全意大利佬用兩隻totw銀卡燒味都幾輕鬆

搏Renato 反cup

1m 入 一出線可能有個double

賭完冇錢

打one league見到全icon隊係做乜鳩
入黎試icon屠人?

Rttf cancelo 550k

升到傻

走佢場la

手持untrade版

個個都奴得咁快
我上星期六日機都冇開，依家一個都未開始

其實係好快搞掂
我今日4-5點先開始 而加差sb同法甲only

Mid a. cole

黎緊promo會係咩

大陸仔特別癲

Mid zanetti

sb 掛機真係唔敢想像

意粉around 12-15場刷完
大部分人都gg快好多
不過有幾場打到過60分鐘都未有人入波，覺得EA係做晒兩邊晒我哋時間，從來未見過兩邊啲龍咁勁
啱啱我隻buffon仲勁過我之前用隻toty neuer，屌

Ching過7-8成win?
刷得咁快

唔計垃圾意甲，其他平均都係45分鐘一張token

無特登計
不過大家好合作，通常10分鐘內分勝負

ching 你勁姐

一時時，有時要第二次先得

真係踢好快分勝負 搵人打先耐
岩岩玩完一場 而家成5分鐘搵唔到人

打中堅拍varane full chem
88 desailly/mid capita/prime zambrotta邊隻好d?

依家係咪冇得掛好撚痛苦

意甲拎晒duncan tello，加埋有隻totyhm immobile
希望唔使打太耐，有啲想祭隻immobile落icon sbc

賣coins $4.5/10k 包稅

班意粉平均速度80都冇，刷到懷疑人生

打多左個.

75+ 中左張if

意大利啲左路冇個用得落手特登用200K整小法老好無謂

我都中左張hilton

諗住用352打反擊，9成都會比人後追
Btw頭先對咗隊意粉，角球player lock玩二傳好癲

Insigne

奴icon 見到對面法甲陣除左尼馬全部7x rating
中堅用隻58銅卡 爆到佢仆街

放600k coins 4$ 全包

130k入咗自用

我75＋中過雲拿
有次連續開2包 中利雲神軒

奴完icon

可以去奴fofana

贏完一場對返同一個對手 我自己og走場 會唔會太好人

好人有好報

就黎唔撚識打dr
呢兩日打10場先贏1場

係咪慣咗掛機

一般我贏兩場到第三場都係對佢先會咁
但頭先見到有個人個陣太慘，贏完佢一場，第二次撞佢就送左場俾佢

點解連炒人3場456都冇一個走
唔通隊波太廢

死ser?

Post黎睇下

又唔係，但係輸多好多rebound goal
都唔知做乜鳩，一野跌左300分

mid容祖兒

練下唔俾人起腳就唔怕rebound

練下唔打fifa 就唔會輸

今晚one nation個GP好慢
可能d球員太廢

玩左3年 第一張icon

刷緊咩同埋咩div

pc賣coin

恭喜，我玩左十年今年先中第一隻mid 波叔，幾頓都會用到end game

十年

18果集中2隻

fifa16玩到呢家
今年中左mid查斯古特 廢到仆街賣鬼左

其實都唔係好廢姐
但呢家入球任7/10 5場都係打full match
見到d包屁唔走場就想打埋佢

不過好少用3星sm打前面
唔係好慣

好撚癲 比對而龍撲返個波出黎
算係半空門 今日射左4，5球呢d波都射出界
好撚on9

走位-傳-射
開波

icon版 van bergen

連普通h2h都要戒
啲動作好怪
但真係有位俾佢就入

打sb仲難過打icon隊 難攻到痴線 對面亂咁射就入 屌

你地意甲西甲法甲贏夠6場後會掛機定照golden goal入夠10球
我發現後者好似快過我掛成場

唔好打終極lor

golden goal會快D，但係掛機我可以冇腦做其他野

有無86 llorente 食評

掛緊機
擺係度做乜都得
Quit都煩

用西甲隊反而手緊

岩岩應該對過你我golden goal走左

好on9 ，奴fofana 明明入夠數對面都唔掛機入足90分鐘

我條片幫大家計哂91+機率 可以睇下 唔駛計得咁辛苦

有人送win

屌那星連續兩場77送win刷入波都要真打on9

Online draft 無人玩？

其實icon fldy係咪無場數限制？

發現自己好似啱啱好夠卡做mid/prime
係咪應該唔會出fb kroos? 係嘅話應該會做
不過要快啲打swaps，一做個mid/prime我驚唔夠卡打swaps

Set 番去cm 自己都會走番去rm 位
進攻欲好強
用落似delaney

我用意甲派緊
3個聯賽任都差入波

如果對面懶好人咁幫我㩒埋pause, 我會開心咁打埋佢，如果唔係就golden goal.

巴打祝要乜開乜

一開始唔係幾識用隊西甲同隻toty Messi
D wingback上曬去
攻完唔入轉頭即刻俾人入golden goal

巴打好勁
仲諗住爆鳩你Fernando波都未搶到就比你入埋

意甲刷得太快 被踢左出去UT 要驗證帳號

A巴，一陣可唔可以刷場survival friendly ??

根本冇撚人玩golden goal

搞掂曬8張token 陣間派幾場win

我玩左5 6 場

自己一開波失尻波都走

你咁夜

隻fernando意外地幾好泊腳長大隻 不過真係好𠹌慢

輸三球都唔走 死都要解入球 晒時間

唔係9張咩 差wl?

要有靚陣d人先會走

我唔打WL

Now

場場都golden goal
今次好咗好多
Let’s go

真

死都要入一球然後係到掛機

A巴，我刷緊Reinier

刷完

Fofana Reinier一齊刷

啱啱見到個係咪你

放650k coins 4$ 全包

仲要Prime

個個都西甲隊咁

c朗張RG轉左相？

意甲好多都換左相

你用利雲？

突然諗起 被ban個邊有50萬
唔買賣得人 都可以玩抽pack喎

火鳯(被ban)
重生la

好想抽中返隻毛盟油g 諗起都扯扯地

開live

Link pls

5:13 start

想等埋2:00有無咩promo pack先

咁應該唔係

今晚打dr撞到個叫leowu嘅練波，比佢普金小花大巴拿扭到我傻仔咁，佢扭完都空龍都唔射咁練，自己揸千萬陣容都係得17win，知道自己skill gap同勁人真係差太遠

ching div幾

其實friendly係咪同D幾有關
點解仲難踢過WL

yes

勁多人開press + offfside trap

Web app 搵球員冇得揀icon swap 2

好多人press
搞到我心郁想降D
D2少人又難刷

d2-4升降機

17/20/23個skill gap係大
除非隊波個個位都用最勁嗰張卡
否則未必幫到你上多一rank

奴法甲成日都唔記得r1射
成日一有位就抽埋去

FB Kroos
好撚貴

most recent 好快搵到

Kroos

呢條友又廢又賤
一個國家連續對左佢好多次
次次比人單刀就即走
有兩三場都未起腳就走場

仲要走得好撚快

屌你老母 終於出Kross
仲要83 84 85 only

我諗ea有改過kross個sbc要求
就咁要一張西甲 德甲
有班買定高rate德國人既炒唔起

已做最貴果格

d2卡17w
但係無錢換走隻法比同lenglet

想問GK傳中同出迎既指令洗唔洗改 定係用DEFAULT就得

我覺得出迎好勁
尤其是啲三角形成日傳到離行離辣

唔該巴打 想問傳中嗰個包唔包括埋角球 不過呢隻GAME都好少傳中難中到ON9
BTW 轉左用alisson 勁過rg ederson多多聲好想試埋IF POPE

我有改埋
反正企喺到都撲唔到 出黎可能擋到嘅

呢樣真 要入既時候 KANTE MESSI都頂得入你
試過對面隻25圖 全場神救 係咁撲角球
唔該哂巴打 祝大勝EA

60k搞掂Kroos

RTTF Hector Herrera

勁咩

Mid/prime中呢張 以為中馬勒當拿
不過用落又出奇好用 控傳射都頂級
速度太差都少用佢上腳
但係禁區邊用佢扭入去勁靈活

難得西甲
終於有個可以射罰球

即係 撞番 同d嘅人 想撞個fd刷任 佢得d9

升到80速嘅話就正

其實咩叫開press

全場壓迫
十字制下再十字制左 可以快速開 但維持得幾十秒
長開要戰術較

我都想做 有愛
拜仁fans見到今集出晒洛賓 刀疤 Kross
不過刀疤無錢做

let's go

屌馬體

戰術試吓較不斷施壓先

應該60分鐘就斷氣
跟住淨返30分鐘放題

88福仔同86果張用落有冇分別？

88勁好L多 舞龍咁舞 過人撞黎撞去都控得返個波

心郁想做，有隻硬吹HL賓施馬，睇住佢92升左2點，唔用下好嘥

買左好多？

勁唔勁得過rg包皮

Rg包皮nerf咗好多咁 可能而加嘅後衛勁咗

掛住奴任 買左隻處包都未踢過

唔好呃自己好用啦

RTTF Herrera

勁過包 靈活過rg朗？

好仆街好似有絕症不過陽光正面個d人努力面對每一日，但身邊朋友一句你都就死啦直接打沉佢

等俾反cup

講起nerf Tav都俾人nerf咗好多，有無人都認同

yes 成日有d額外嘅小動作控靚個波

用d untrade做小法老 最尾開番隻kroos補下

無升過都要nerf咁撚慘

dllm ea 350k
準備submit mid/prime先嚟出
都會做嘅，不過應該做完mid/prime再儲肥，反正未咁快到期

有少少 前排打dr 佢俾87朗硬爆同撞撚到仆街

只係覺得大家隻翼都勁左難守左
Tav 做overlap 果陣一樣咁勁

不過Klaiber 係另一個層次高一班好用好多

原先諗住又賣隊砌返包屁里山

比你講一講可以一次過用返四隻untrade 咁玩好似唔錯

隻卻老得78pace
可以點用？

HL賓周馬高級肥料嚟

Engine/Shadow

好無all in隻TOTY包皮

有愛

放1.8M coins HK$4.5/10K 全包

砌左la
咁快手

有兩隻長體硬吹rttf升2點差好遠

89 Ashley Cole 好似唔錯
好過賭mid icon

宜家先出卻老
冇愛好難用得落手

Gogogo

要反cup先升到一點

唸住隻oblak升2點就正，herrera升2點都出得場

kroos 好唔好用

意大利有咩後衛夠快

打一個國家
前場一失控球
就比人反擊爆到傻仔咁

大簡 + ac

我用大簡(loan)+Florenzi

場draft搵左幾日都冇場 我都係想拎pack姐

一隊85有if嘅隊宜家都要咁貴

Sif 87 Ben yedder d氣力夠唔夠？

星期五新promo 叫 what if好似出返舊球會

想問下有無人用過隻曼城左閘？
差唔多全英超，但後防係
mendy varane james walker
想轉曼城左閘加fofana james walker會唔會downgrade?
佢升硬2點好似好吸引，kroos又入唔到隊

varene轉fofana絕對係downgrade啦

曼聯c朗

我用基亞連尼 + load 大簡 又幾守得 隻基亞連尼唔算太慢 連贏 6場 國家

阿森納險簽11人

一定唔會出舊球會啦，應該都係似ss咁轉位

第3點⋯⋯

Yes

冇哂肥了

入1球d人走唔走?

有 license 應該難d
可能係抄上集ss?

好似唔包角球

得一個冇走 其他走曬
ps pc撚

垃圾支那人 入完波幫你pause 埋即刻同你揼波鐘

國家好多都會走，尋晚打左個唔走 仲要打532，即刻球球向後場猜，之後入多2球 半場先走

我隊西班牙 唔知要幾多場

gg都係睇運，差極贏1輸1 應該1個鐘內搞掂

屌cucu 夠carry la 試吓意大利先講

唔想永續華拉尼mendy...
隻walker又係咁失位成個on9仔咁
得26萬無野可以做

意大利等星期六開埋包先解

read comprehension可能有d差

真鏝用緊
如果有adama就唔洗做啦

我自己打完意大利易過西班牙，意大利8定9場搞掂，西班牙反而多過10場

Golden goal輕鬆
水鬥水亂放直線俾Rodrigo夠哂做

好過聯賽ka la

一遇toty messi就煩

原來我one nation意大利後備都唔夠人已經放哂銅銀卡

咁快做完
食完shadow 佢夠唔夠力迫搶

最怕D人打golden goal都仲532
緊係鬥快直線啦

Rich

今晚俾我撚下

我都坐唔滿
等派彩有冇多幾張意粉
如果唔係要買d銅卡黎坐

What if 出wasted talent 會唔會太癲

有無巴打用過艾辛？應該擺佢踢中堅，防中定右閘？

鬥meta 5212 咪爽 大家攻個陣都谷哂上去
截左就反擊 多數好快完場
但好多人set 雙閘唔上 防中又stay back

wilshere

我用zaza 都想嘔 你加油啦

遇過扭扭扭 我即刻quit

用totw個兩隻銀卡燒味啦

Unlikely to have past clubs due to licensing issues

JanuzajPhil Jones

一攻唔入轉頭就失波

Kean唔得啦，用75 Lasagna同嗰隻野獸仲好

Jan 有obj card la

做緊Zinchenko個SBC，但仲差隻Ter Stegen但又唔夠錢買完唔到個任，係咪都冇其他方法解決

山窮水盡有愛

Kean傳波係嘔血啲

英文帝

走場再搏下一場

但隻adama好廢

adama 後備落場打中場都仲係好勁，正選就不了

一開波就要好集中

咁你用開咩

正選真係不了
唉睇黎要儲1球換taa

varane mendy

刷任都死守唔知咩心態，對住呢D辛苦過打WL

頭幾期出嗰啲silver star好似廢啲，Kean Okafor Mukhtar都冇乜用，反而中段嗰啲Adams Wamaxxxx Adeyami 野獸意粉好屈機

個三隻連埋Jahanbakhsh一齊打silver lounge

無睇內文
因為睇佢story 啲球員全部舊球會 你去睇下
同埋想問ss係咩黎 第一集玩

Black Friday 瞓咗冇做Wes Morgan

你有mendy adama
我又唔覺得worth 350k 整多隻真高 真係差唔多

而家adama感覺無之前咁快，但用黎打cdm幾正

爭1隻意人，有冇邊隻平價前鋒入得過，得隻廢金同廢銀前鋒

Chiesa

慘

Lasagna

爭2場wl奴哂icon swap

Adama都廢？

唔知消費券包唔包Fifa points

連續兩三場入波先
D人都唔肯走

Kean 勁喎，勁過freeze politano，本身用politano打前 kean打邊 攻唔入，一轉kean打前差唔多贏哂

賣哂賣得嘅野
球員 合約 hunter/shadow 乜都賣

On9 唔知Ea做乜嘢事
贏咗一球之後人哋走場
之後彈左去開game畫面
入番去佢話去斷線
果場win冇左
各位有冇試過呢個情況

用八達通買fifa points?

Ea不如出張銀河唯一moment

82-88做咗兩包都係82

我試過
入完波對面走場之後load好耐跟住彈game
最後當我輸

去7仔：fifa point唔該

Thx

75金都要 3-4K

如果有呢張基奥雲高就爽
Strong link c7, 小法老

7仔有PS預付卡

Pato

佢防守真係廢
睇黎華拉尼mendy應該要用到end game
儲1球買隻taa返黎頂walker算

冇玩2個月

想番黎刷刷個icon 任

而家係咪暫時得一半

好既試下先，唔該曬

好撚勁 頭頂腳踢都得

買返嚟兩三個鐘打完放返出去最多都係蝕tax

呢隻game好多賤種
慶祝完再pause

最憎

仲要4/4，玩埋SM都得

我夠錢upgrade上去rttf varane 搏佢升到90就用到end game 隔離就夾隻平平地bastoni 就算

個價不如上toty ramos?

得返26萬咩都無得up
隻james打中堅好好用
但walker 7chem rb廢左好多咁
所以想入隻taa頂佢

不過應該儲錢上隻rttf varane先

其實rttf varane 已經end game 到仆街，升到90就真係好撚痴線。不過啲人話taa廢

用過toty ramos 始終覺得varane係最好用，如果上到90我覺得應該真係分分鐘勁過ramos

差成球應該要放棄

咁睇好曼城歐聯贏硬
一陣哥狗又試陣輸鳩埋1點都冇得升

利申鏝迷砌咗

CB If walker Rb james 入場調位得唔得

入落oepay 咪得

Egg-minute 你隻獌 入你2粒 禁哂L1 R1 你唔走
到比你追返 咁我走囉

rg Varane or Fofana? 夾另一隻係rb James

我而家係咁呀

今年都冇試鳩陣啦

佢一球果陣冇入
之後已經追唔切佢狂升

出黑文迪

屌無人玩draft

冇promo
唔急啦

有啲人又唔一定玩gg 嘅

不過慶祝跳舞+pause
就一定唔撚走
啱啱先有場
條友領先一球瘋狂慶祝再pause

pause完再pause
到我開波追和
我pause返佢
倒數完佢自己走

其實好心啲人
打鋪機咪玩到咁撚賤啦

stay back防中，邊隻好d

歐聯先試

睇stats好似有d 頓，係3/3喎

可以嘅話下次計好數先一次過交sbc
唔係做到一半先發覺唔夠錢就唔上唔落

利申：試過

英超無中堅用真係好慘

啱啱睇返，kean 3/3，torxxxx 4/3

duncan

隻仆街Duncan真係好撚癲
刷one league打親意甲都俾佢搶到傻

我隻Firmino落左cb位

88速算快

你太睇小哥狗
上年全季都冇用過三中堅
歐聯對里昂就用三中堅

依d撚樣都係，踢到30分鐘左右見自己唔夠打就走

你依家咩陣

我尋日見果個仲仆街
你單刀起腳佢就即閃
我仲要連續撞到條友好多次

賤撚到

有咩問題

依d真係正仆街，我依個唔夠人講就屈人係藍係狗，肉撚酸到

3412 4231同哥列打雙防中
5212 打3cb

你哋覺得有咩CB最好用 唔理chem
利申 搭bb Desailly
筆直2-4m

Toty vvd? 馬甸尼？

Tory vvd

係咪今晚開波前放左rttf cancelo 最好？

唔小心推左， sor

次次歐聯先黎試陣 都痴線

全部特別卡下化

每打完一場fifa都會手震

Yes 得福同mane 係rg

勁撚到仆街
用落完全唔係83
呢隻仲要免費

防中問題一律建議Duncan

3月仲用緊rg隊既？

問完防中到前鋒
月巴，bb杜sir，mid布達堅奴，potm felix，moment大巴拿
揀2隻，點揀好

係窮呀屌你個閪

唔理chem就月巴同moment dybala

應該全部special card冇得登禁
88福 TOTY Mane HL哥列 POTM般奴 Freeze綿龍 TOTY Davis Moment Boateng RTTF Cancelo

打撚死人

用緊呢個陣打WL
想up後防但無錢

你俾人ban account jei

其實杜sir好撚勁

性感到

奴Fofana

整隻施真高，奴隻Fofana，即刻upgrade

用左一個WL試
Fofana轉身慢唔夠靈活 用親都出事 可能咁啱撞到勁人
轉返用冰人先贏返多d

諗住icon swap換隻Ashley Cole
中堅買隻VVD頂住先

岩岩入左隻89 beckham，又幾好玩
雖然唔扭得，但係可以做移動炮台破大巴陣
右腳射埋去就有

有冇人手持rttf varane
諗住點部署

4-2-2-2 RAM 兩隻都Full Chem 擺邊隻好？

90 rg Mbappe
91 moment Dybala

現階段個GP我覺得Rg Varane有力過RG VVD好多，不如入埋Mendy然後icon swap賭一鋪好過

如果升到90就自用，唔升就賣用翻86

咁呢個陣會唔會太性感

岩岩果季obj揀duncan同emerson
兩隻都勁到仆街

想問下多仔隻rttf Akanji好唔好用？ 同埋點解market冇左既

但係宜家個價成1.8m
今晚有咩姨郁應該跌好多

俾啲炒狗keep起曬等改價

有冇愛都係假 包屁來來回回買買賣賣 最後都係要用返佢地

睇stat好似唔錯咁

最貴嗰隻

Icon賭輸左 想去IFc

貼出黎等大家開心下

補36k搞掂Kross 隻多仔future star未奴完比我祭左張85無眼屎乾淨埋
清完重覆肥 開之前儲落75＋中影帝

乜撚野龍黎

唉

有無人用過hl son同bb迪西里
想要食評

完全係一場賭博，其實我都諗梗點好

皇迷表示會開波前放咗佢

Icon swap係咪有出左2？ 太耐無玩

冇玩西甲，換咗Pullisic填海
今集呢款卡都算多好嘢

皇馬會唔會贏唔到呢

仆街仔

肥料

83 lyon 提子牙

一次輸唔代表次次都輸既

有賭未為輸嘛

贏過隻bb迪西里同BB R9之後就輸到仆直
賭icon無贏過

對自己有d信心

都贏過2隻bb la

睇牌面真係好唔掂
又冇拉膠又冇賓周

算好好，百鳩幾隻得少少係贏都贏過

早兩日出

83咪又係肥

佢哋兩個去咗邊？

Mid/prime中L左朗癲
希望大家中好野

傷
仲有好多個都係 carvajal, vvd果啲

有冇圖 清 謝謝

隻仙真高升兩點係咪仲勁過toty robertson

重想點

改squad名打icon swap sb任
支超任改做China啦

我走去砌Italy/Spain 又比我咁改
EA 又奶

歧視大陸wo

可能又會成地破璃心

呢兩隻加埋4 mil
再輸應該最多都係打個和

bb加度素，bb舒米高，bb best，mid沙維，bb西多，mid butragueno，mid馬基里尼，bb杜sir，mid大簡
咁我算輸定贏

想砌阿狗隊，應該攞隻overmars定cole好

big win啦，出左一次雷哥已經冇再諗過做icon pack

ACole唔算阿狗

我都好矛盾但話晒不敗有佢份

One nation 有match limit?

無

放650k 4$全包

Cashley cole

Ok thx

我食左Engine

Reinier......友誼賽出係唔係都計正選(obj)？

Yes

不過點都要掛16場

好L勤力

等我尋日SB仲用咗幾場

最尾果隻掛入波任都16場 其實一定夠

兩隻一齊奴好D

刷完幾日唔想開機

奴隸之證

利申我都on99奴完三隻

Futbin有隻支那仔上咗popular

下面啲留言全部都係肺炎/R.I.P./問佢係咪煮咗自己隻貓狗

Cucu都叫用過刷下任

Reinier可以link下隻特別版Rttf brandt

隻Fofana刷完就咁放在係度

真阿

其實cucu踢sub樣樣有 好全能

屌 擺明想刷任 自隊完對面都要跳閪舞

隻Fofana可以用嚟祭

竟然冇左Legend Ian Wright

終極西人，打one league輸三球唔走死撚都要追和
比你追和到咁咪我走場囉

刷西甲幾好用

Ea:下年出埋施文過你歎

中89傑斯直接qs咗

哪有錢

Strong link 英撚中堅

lan張卡仲廢過柏金點頂

ian張moment卡嘅相好型

大力臣會唔會出fb

平民版

sbc 好好用

係愛呀哈利

法國cam

上年中過，真心廢，最後祭左

隻petit都貴

Blanc

可以重演比朗甸笠過

就咁睇你描述唔覺得有幾閪
你話佢入完波跳晒舞 又係咁拑pause就話

慶祝加幫我Pause果啲 我會放低手制做其他野由佢斷線

明白有啲人唔玩gg
但果個有同佢打過 第一場係打gg
第二場應該見我陣廢所以想追就無打gg
有啲人見有著數就拎盡

3-0之後見佢禁越位陷阱又移哂龍咁
咁咪比佢入一球
點知佢跟住繼續死撚真踢

放650k coins 4$ pm

有一個唔走場係開cheat嘅

想問吓icon swap 任one league
如果唔洗贏要齋入波係咪要打足全場？冇得走？走場唔計？

西班牙靠隻freeze adama食糊

入1球 對面走就ok

prime zidane

打st？

我比人入就gg，我入人就打到底

dklm以後唔GG了做個西人算

LAM 超勁
入場同隻rg cucu掉位

d閪人睇到你個陣廢咪照打落去 博屈球員

有冇人fdly? 想試陣

刷緊意大利，我入波先
對面唔走，咁我咪猜足佢半場
依家下半場佢掛機同我攬炒

會贏嫁

今晚無乜人GG 慢左好多

Wtf

轉定借？

好似一個月前已經知佢會返去俄羅斯

硬係覺得有內幕 唔知係咪關佢捅人事

我屌呀，咁張rttf點

可惜 5星sm

cls_association 好撚冇品叫goldenwin 俾人入完唔肯走

晤會升

Cls company系列？

琴日3粒鐘搞掂西意甲
今日成粒鐘法甲先贏2場
仲有2場入波先對面唔走 當刷fitness shot

懷疑班友降skill rating刷任今日打班人好撚勁

D幾

D4

Same

不過d4幾好刷 大家都好爽手

D4個range都幾大，有D 13xx好廢，有D11xx勁撚到仆街打DR仲攰過打WL

插水插咗10幾萬

我廢J

真倒水

里山都又跌返

之前睇個yt 既trader 好似有講過佢係會返去莫斯科，no longer Ajax，原來呢家先轉會

Ea應該出張law breaker卡俾佢la

唔好意思想問問sbc個kroos會唔會好慢好頓？有無食評
有d想做

咁要出埋俾Onana Maguire

新promo

賭輸了

放650k

可摸耳出一個25仔系列

咁勁

叫Heartbreakers

出VPS Lewan Hummels Giroud Adebayo Fabregas

好多阿記

vps剷草相

Gotze 伊巴 morata

試咗龍門踢去空位個glitch
真係唔撳制都唔會踢你走

自己紅牌走場
之後撞返同一個人想我golden goal?
當我on9

贏曬6場 但直線入得一球

4$ 650k 定有咩術語 純好奇

我意甲都係咁
一早贏晒但差直線
迫住打

諗住weekend 送win

今日刷任
1100 刷到0530 刷曬所有對人嘅任
個fd幫刷都刷成幾個鐘
同人打 真係唔知要幾耐

想問下winter upgrade 係會跟新個張既stats up 定就咁能力值加1

例如llorente 新個張base 個acceleration 同 agility 都高過張sif

咁張sif 個跟新個張buff 定就咁加一點？

諗住golden goal走場
點知pause見到支那狗嚟仲要俾佢入咗幾球

諗住意人有排刷，估唔到唔駛1個鐘搞掂，係遇過2場俾人追和1:1即走

仲用到咩

俾個大陸仔追和 仲跳埋閪舞我睇

即走

2場用意甲隊領先 對西甲隊 都無人玩gg

講緊奴任要掛機嘅話可以用呢招

Squad battle？之前唔係fix左咩？

Friendly ??

可以呀
U invite me
我試緊小法老

冇玩一排
想問下而家meta係咩陣？
4231定442？

532

Online frdly

thanks

巴打你嗰部imac嚟？

$4.5 10k 包卡包稅 有3m
Tg @yalways

A巴可唔可以教我skill move ??

國家隊咁易刷

俾你大炒wo

有冇PS4巴打互刷求生fdly?

咁嘅名其實係咪可以report

好耐冇番黎再玩 砌好晒 原來都搵幾耐下 想放棄又

rttf varane狂跌
想strong hold

星期一二三最中意玩draft

Skill move屈到

Storyline Emerson Pace邊度有92

得3隻4* sm可以攻

追極都追唔到小法老
Kroos好撚正
之前De Jong用L1+R1+三角好易比過龍

我og左幾球都唔肯俾我入一球
仲要dm我叫我quit

Drag back點樣可以用得咁順？

條友用外掛 可恥

人地唔同你掛就自己走啦

又係你賣俾我既

EA

單機都打到

多謝巴打提點

係咪好勁

我棄左6日, 頭先玩返粒零鐘
即刻冇晒手感有排練希望今星期打到wl

想問下今集係幾點出totw?
上年唔係2300/0000 hkt架咩？

轉咗2am